覺唔覺瑞典吹大左？

今年連伊巴都無入選
Forsberg又垃圾到踢英乙之流
下場打英格蘭都泊唔穩大巴
瑞典要點輸先最光榮？

又吹大咗

-6波贏SWISS

隊波麻麻
不過啲瑞典妹就好掂

隊波好負碌
守OK 既 , 但叫佢攻真係食得屎

強隊贏就-6
外圍踢走荷蘭意大利又-6

係荷蘭意大利走樣

正宗單箭頭

科士堡踢英乙
平行時空？

所以就-6 講晒

但英撚都出大咗呢，所以都係55波。

5你老母，垃圾瑞典

淘汰荷蘭，意大利，德國喎，入埋八強，係咪應該話畀人低估咗？

邊有人吹大

邊有人吹捧佢?
就算而家踢走哂荷、意、德,都唔見得有人吹奏佢哋係強隊

-6咋

英乙水準

下場打返英撚呢類勁旅守到90分鐘再算啦
呢隊波用燒味戰術再屈高都收佢皮
打八強真係用盡運氣

世盃到依家失兩球俾德國其他都唔失
根本垃圾

今年德國咁廢都失兩球
防守問題其實出現漏洞好耐了

其實唔差 佢地班人就係知自己廢
所以d進攻防守都簡單直接
個流暢度起碼好過尋日英撚先

英撚除左失左mins個球 都係差個中場
前後都係世界級

Mina

個波唔會自己飛入龍門，比賽結果係雨隊波踢出來嘅結果。
除咗誤判，受傷嘅因數，球場上邊有咁多負碌